點解香港獨立大眾唔受落入唔到屋，係因為長期有人係度鳩叫獨立打飛機唔做實事

耐唔耐就有人係網上鳩嗌，又宣布又盛
有心就做下實事啦

香港唔係獨立咗啦咩

笑死人咩